英超就快開鑼，大家今年用咩方法睇?

一直都係用Now睇開，不過真係太貴喇，上個月完約把心一橫cut咗佢。用letv睇又要買佢個盒又驚佢執笠. 大家有冇其他方法?

等隔離屋開門
坐係門口睇

你都係想搵link je

現場睇

船到橋頭自然直

落馬會睇啦垃圾

後備席睇

食住Chips睇

Letv有冇得一場一場買?

乞衣咩？

開電視睇

letv

屌你上年個now足球手機版可以逐個月比，買一年就平D，除返開每個月百幾英超西甲
加埋個Android box插電視睇，雖然唔太清同埋得25fps，但都算OK
不過唔知點解而家block埋呢個方法，得聲冇畫面
唔係話比唔起錢，但你簽約比埋其他台，我又唔係成日睇，cut又麻撚煩，仲要係拎樂視既，到時死左可能都係扣返月費
睇個波都咁難

連登文字直播

巴打咁你今年有冇買手機版

未買住，試下係電視睇唔睇到now足球apps 精華先，睇到既話應該unblock左

又會咁衰俾咗錢都限制住 btw你上年買一年幾錢

有呀仆街

佢係比你用android手機睇，但理論上我部手機成40吋，block都正常，不過用返手機睇就得
我果陣係好似百五蚊買左一個月試下，但之後係FB答問題中撚左個通行證睇一年 岩岩上返佢個網睇返而家買就988一年

馬會app有圖文直播

now真係好撚貴
不過都無cut到

有幾貴
上兩年180
呢兩年220

而家單一個月128

幾百蚊出去食餐飯都冇左啦
唔明點解咁多人話now貴

acestream都唔識有無咁撚渣

比埋高清接駁都要250

206 英超 西甲 Fox movie 新聞組合 高清費
抵唔抵？

300$睇半年

有冇咁平呀

有咩?

買返nba啦仆街

有心機就上網搵鈴

垃圾車9成護級 陣容方面同前年差唔多
準備11人踢4線

回錯post

其實樂視係咪執，想買佢個$141 英超組合，但又驚比左一年錢冇得睇

啱啱搬左出黎住，舊屋裝左now 比老豆睇，新屋想慳d，仆街樂視一係快d話執左佢

唔洗搵link禁下制就睇到，試過就知值，尤其是係深夜

搵link好難？

2 30有咩好計
睇開now完全唔想再搵link
攤係床就唔會想郁

用KODI睇廣東體育,不過唔知有冇英超

200都貴

酒吧

有無人用盒子睇，例如博視盒子？

利申：屋企裝左now,自己搬左出來住，留俾屋企人睇，唔想俾兩份月費，可以用now player 做backup,但係手機睇好細，個app 又唔俾用apple tv 射去電視播

買部可以裝apps既電視就得

now 個 app 可以裝係andriod 盒子/tv睇嗎？

Letv 網上版, 續個月計，隨時想停都得，經apple tv 射去電視

now